雖然覺得好無助，但我地要一齊撐落去！

其實我地只係想要我地既自由
點解會比香港既特首、警察、部分既市民話我地係暴徒，唔配有咁多野？
林鄭月娥你一直係咁拎台灣殺人事件做藉口，強行推行逃犯條例，消費人地個女，不停咁話要比個交代人地父母，但係台灣已經清楚咁講明唔會接收陳同佳。
到依一刻，有義士因為你，同你所推既條例，而選擇跳樓。咁你又諗住點樣比個交代人地個仔？知唔知一個人要跳樓去解決係需要幾大既勇氣同幾絕望？
你完全唔配做香港既特首，完全唔配做你所謂既香港人既母親。
你今晚訓唔訓得安落？
最後，希望果位義士係另一個世界過得更加開心，我地香港人會努力爭取大家想要既野，唔會令你白白犧牲，RIP
咁多位香港人，我地聽日見，我地要一齊撐落去。